攜號上台出apple watch 有優惠請出招

本身用緊cmhk
15-Nov 到期
有邊間做到 月費係$360/月
免費 or 買apple watch S4/5 有優惠
24個月 or below
4G 5GB 以上

月費$360+-$10
4G 5GB or above
24個月or below
優惠：免費or 有優惠買apple watch 4/5
請出招

月費$360+-$10
4G 5GB or above
24個月or below
優惠：免費or 有優惠買apple watch